想買吸塵機，有咩平過dyson v6嘅好介紹？

屋企500尺左右，普通雲石階磚，冇寵物
吸塵機要無線
唔要消耗配件（隔塵網/集塵袋）
洗ge隔塵網可以接受
越夠吸力 越夠持久 越耐用 空氣過濾得越乾淨越好

上網做咗少少research，符合要求得dyson v6，2600蚊港紙
有冇平過佢ge好介紹？
酒水已備

同求

無，無線黎講dyson最好吸力

水貨 dyson 最佳選擇

V6mh
行3350

好似差唔到幾多
又睇過德版amazon 會多一個插座，其他配件一樣，未計退稅同運費，又係一樣2600

所以如果買應該都係買行貨

美版好似仲會少d配件添
所以唔會立亂買水貨

我見淨係得個頭唔同，未用過真係唔知具體有咩分別，但係就差五舊水
我屋企冇地氈又冇寵物，v6夠唔夠用？

巴打可唔可以講吓v6同v6mh其實差幾遠

原來我睇錯型號
amazon都平得幾多下....

推 不如各位巴絲介紹下邊度水貨抵買